覺唔覺telegram係由telegram係由連登開始興起？

Econ有樣嘢叫Degree of substitution
Tg喺連登之所以咁popular, 就係因為缺少咗PM呢樣野
係咪亦都間接證明左PM功能嘅重要性？

連登廢青淨係識比腐皮？回應下好喎

唔知你條社會垃圾發現到俾人負評係因為你topic 1999未

唔好幻想有人駁你唔到
所以留低負評唔敢留言

你弱智到根本冇人想睇你內文講乜
去睇下醫生啦

樓主真係正傻閪黎

毒撚以為連登就係世界中心
全個世界為住連登轉

樓主打字都有口吃

屌你老母臭閪，語音輸入所以重複左幾隻臭字姐
簡單來講，依家telegram=連登嘅PM
因為連登冇PM功能，所以巴打絲打想留低聯絡方式嘅都會用telegram,
所以當telegram呢樣嘢係連登愈popular就越顯示出PM功能嘅重要性，亦都係我所講緊嘅substitutability
唔識字嘅就返去讀書啦

第一次見到個topic都唔知佢想講乜
以為係我理解能力低
跟住 再睇咗兩次先get到原來係樓豬1999

其實我down telegram一開始只係為咗玩狼人，唔知其他人係咪

telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由telegram係由

Telegram興起源自2014年年尾
講咗啲咩自己參透

柒頭皮講啲阿媽係女人嘅嘢，然後再加個中學Econ term上去（仲要唔知有乜關係）唔會有人覺得你有見地。讀多啲書大個仔先上連登啦，唔好再回覆/開post浪費網絡資源。

我只係想更加有力咁去證明開發PM功能嘅重要性
你唔識就收皮啦

系咩 吾國喎

Telegram=連登pm, 咁點解唔索性新增PM功能？不服來辯

社運派係雨革嗰頭已經用緊tg做加密聯繫
16年尾已經大把人係tg玩緊狼人，整緊sticker，開緊公海group
哩個時候連燈都好似未出世

樓主輸入出錯啫
班人好小學雞

btw我用telegram嗰陣連登仲未出世

鍵盤戰線tg嗰channel喺度嘅時候lihkg連精蟲都唔撚係

0正評

或者咁講
Telegram喺連登咁普遍係因為連登缺乏PM功能(shortage), 而連登嘅用戶的確有呢一個需要去互相聯繫(excess demand)，但連登又冇PM功能，所以就有咗留tg呢個習慣(black market)
一個二個咁撚鍾意留tg, 咁不如搞返起個PM功能仲好

語無倫次郎啲friend?

1個正評
一定係樓主自己俾嘅

弱智上網發言由連登開始興起

唔覺，自己裝telegram嗰陣就當嗰陣興起

最on9嗰下係漏口仲要寸柒柒